話時話，龍心去左邊？

boboboy ?

係你後面，唔信自己望下

瘋狂考牌

之前上職訓局d course同佢同班

咁勁

其實佢都算好積極

巴打我好鐘意睇你d post

不過條友仍然係痴痴地線

正常左好多啦

其實佢講啲野又幾有道理
係香港做普通人真係撚都無得你含

佢係咪破產先變傻？

佢有女

而家唔係叫王小虎咩